{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Josaf\u00e1 Machado Turmas 1\u00ba ano 2\u00ba ano 3\u00ba ano 4\u00ba ano 5\u00ba ano 6\u00ba ano 7\u00ba ano 8\u00ba ano 9\u00ba ano","title":"In\u00edcio"},{"location":"#josafa-machado","text":"","title":"Josaf\u00e1 Machado"},{"location":"#turmas","text":"1\u00ba ano 2\u00ba ano 3\u00ba ano 4\u00ba ano 5\u00ba ano 6\u00ba ano 7\u00ba ano 8\u00ba ano 9\u00ba ano","title":"Turmas"},{"location":"contato/","text":"Contato Telefone ou WhatsApp Correios E. M. Adm. Josaf\u00e1 S. Machado. Av. Rio \u00c1gua Vermelha, 270. Ema\u00fas. Parnamirim - RN, 59149-195","title":"Contato"},{"location":"contato/#contato","text":"","title":"Contato"},{"location":"contato/#telefone-ou-whatsapp","text":"","title":"Telefone ou WhatsApp"},{"location":"contato/#correios","text":"E. M. Adm. Josaf\u00e1 S. Machado. Av. Rio \u00c1gua Vermelha, 270. Ema\u00fas. Parnamirim - RN, 59149-195","title":"Correios"},{"location":"helpdesk/","text":"Helpdesk Informa\u00e7\u00f5es e suporte aos usu\u00e1rios de celular, computador ou tablet.","title":"Helpdesk"},{"location":"helpdesk/#helpdesk","text":"Informa\u00e7\u00f5es e suporte aos usu\u00e1rios de celular, computador ou tablet.","title":"Helpdesk"},{"location":"localizacao/","text":"Localiza\u00e7\u00e3o Av. Rio \u00c1gua Vermelha, 270 - Ema\u00fas, Parnamirim - RN, 59149-195","title":"Localiza\u00e7\u00e3o"},{"location":"localizacao/#localizacao","text":"Av. Rio \u00c1gua Vermelha, 270 - Ema\u00fas, Parnamirim - RN, 59149-195","title":"Localiza\u00e7\u00e3o"},{"location":"pais/","text":"M\u00e3es, pais e respons\u00e1veis","title":"M\u00e3es, pais e respons\u00e1veis"},{"location":"pais/#maes-pais-e-responsaveis","text":"","title":"M\u00e3es, pais e respons\u00e1veis"},{"location":"professores/","text":"Professores","title":"Professores"},{"location":"professores/#professores","text":"","title":"Professores"},{"location":"anos/2021/","text":"Ano 2021 O ano letivo de 2021 teve in\u00edcio em 05/abr/2021 com aulas remotas. As matr\u00edculas de nossos alunos foram feitas de forma autom\u00e1tica e as dos alunos novatos podem ser feitas online via WhatsApp.","title":"Matr\u00edculas"},{"location":"anos/2021/#ano-2021","text":"O ano letivo de 2021 teve in\u00edcio em 05/abr/2021 com aulas remotas. As matr\u00edculas de nossos alunos foram feitas de forma autom\u00e1tica e as dos alunos novatos podem ser feitas online via WhatsApp.","title":"Ano 2021"},{"location":"turmas/1o-ano/","text":"1\u00ba ano Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana. Segunda-feira L\u00edngua Portuguesa Ter\u00e7a-feira Matem\u00e1tica Quarta-feira Ci\u00eancias Quinta-feira Hist\u00f3ria Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica Artes S\u00e1bado Ensino Religioso Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional","title":"1\u00ba ano"},{"location":"turmas/1o-ano/#1o-ano","text":"Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana. Segunda-feira L\u00edngua Portuguesa Ter\u00e7a-feira Matem\u00e1tica Quarta-feira Ci\u00eancias Quinta-feira Hist\u00f3ria Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica Artes S\u00e1bado Ensino Religioso Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional","title":"1\u00ba ano"},{"location":"turmas/2o-ano/","text":"2\u00ba ano Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana. Segunda-feira L\u00edngua Portuguesa Ter\u00e7a-feira Matem\u00e1tica Quarta-feira Ci\u00eancias Quinta-feira Hist\u00f3ria Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica Artes S\u00e1bado Ensino Religioso Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional Reinser\u00e7\u00e3o 1\u00ba ano Para os alunos em reinser\u00e7\u00e3o, as atividades podem ser acessadas pelo link abaixo: Reinser\u00e7\u00e3o - 1\u00ba ano 2020","title":"2\u00ba ano"},{"location":"turmas/2o-ano/#2o-ano","text":"Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana. Segunda-feira L\u00edngua Portuguesa Ter\u00e7a-feira Matem\u00e1tica Quarta-feira Ci\u00eancias Quinta-feira Hist\u00f3ria Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica Artes S\u00e1bado Ensino Religioso Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional","title":"2\u00ba ano"},{"location":"turmas/2o-ano/#reinsercao-1o-ano","text":"Para os alunos em reinser\u00e7\u00e3o, as atividades podem ser acessadas pelo link abaixo: Reinser\u00e7\u00e3o - 1\u00ba ano 2020","title":"Reinser\u00e7\u00e3o 1\u00ba ano"},{"location":"turmas/3o-ano/","text":"3\u00ba ano Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana. Segunda-feira L\u00edngua Portuguesa Ter\u00e7a-feira Matem\u00e1tica Quarta-feira Ci\u00eancias Quinta-feira Hist\u00f3ria Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica Artes S\u00e1bado Ensino Religioso Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional Reinser\u00e7\u00e3o 2\u00ba ano Para os alunos em reinser\u00e7\u00e3o, as atividades podem ser acessadas pelo link abaixo: Reinser\u00e7\u00e3o - 2\u00ba ano 2020","title":"3\u00ba ano"},{"location":"turmas/3o-ano/#3o-ano","text":"Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana. Segunda-feira L\u00edngua Portuguesa Ter\u00e7a-feira Matem\u00e1tica Quarta-feira Ci\u00eancias Quinta-feira Hist\u00f3ria Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica Artes S\u00e1bado Ensino Religioso Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional","title":"3\u00ba ano"},{"location":"turmas/3o-ano/#reinsercao-2o-ano","text":"Para os alunos em reinser\u00e7\u00e3o, as atividades podem ser acessadas pelo link abaixo: Reinser\u00e7\u00e3o - 2\u00ba ano 2020","title":"Reinser\u00e7\u00e3o 2\u00ba ano"},{"location":"turmas/4o-ano/","text":"4\u00ba ano Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana. Segunda-feira L\u00edngua Portuguesa Ter\u00e7a-feira Matem\u00e1tica Quarta-feira Ci\u00eancias Quinta-feira Hist\u00f3ria Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica Artes S\u00e1bado Ensino Religioso Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional Reinser\u00e7\u00e3o 3\u00ba ano Para os alunos em reinser\u00e7\u00e3o, as atividades podem ser acessadas pelo link abaixo: Reinser\u00e7\u00e3o - 3\u00ba ano 2020","title":"4\u00ba ano"},{"location":"turmas/4o-ano/#4o-ano","text":"Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana. Segunda-feira L\u00edngua Portuguesa Ter\u00e7a-feira Matem\u00e1tica Quarta-feira Ci\u00eancias Quinta-feira Hist\u00f3ria Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica Artes S\u00e1bado Ensino Religioso Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional","title":"4\u00ba ano"},{"location":"turmas/4o-ano/#reinsercao-3o-ano","text":"Para os alunos em reinser\u00e7\u00e3o, as atividades podem ser acessadas pelo link abaixo: Reinser\u00e7\u00e3o - 3\u00ba ano 2020","title":"Reinser\u00e7\u00e3o 3\u00ba ano"},{"location":"turmas/5o-ano/","text":"5\u00ba ano Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana. Segunda-feira L\u00edngua Portuguesa Ter\u00e7a-feira Matem\u00e1tica Quarta-feira Ci\u00eancias Quinta-feira Hist\u00f3ria Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica Artes S\u00e1bado Ensino Religioso Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional Reinser\u00e7\u00e3o 4\u00ba ano Para os alunos em reinser\u00e7\u00e3o, as atividades podem ser acessadas pelo link abaixo: Reinser\u00e7\u00e3o - 4\u00ba ano 2020","title":"5\u00ba ano"},{"location":"turmas/5o-ano/#5o-ano","text":"Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana. Segunda-feira L\u00edngua Portuguesa Ter\u00e7a-feira Matem\u00e1tica Quarta-feira Ci\u00eancias Quinta-feira Hist\u00f3ria Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica Artes S\u00e1bado Ensino Religioso Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional","title":"5\u00ba ano"},{"location":"turmas/5o-ano/#reinsercao-4o-ano","text":"Para os alunos em reinser\u00e7\u00e3o, as atividades podem ser acessadas pelo link abaixo: Reinser\u00e7\u00e3o - 4\u00ba ano 2020","title":"Reinser\u00e7\u00e3o 4\u00ba ano"},{"location":"turmas/6o-ano/","text":"6\u00ba ano Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana. Segunda-feira Matem\u00e1tica Hist\u00f3ria Ter\u00e7a-feira Ci\u00eancias Ensino Religioso Quarta-feira Artes Portugu\u00eas Quinta-feira Ingl\u00eas Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica S\u00e1bado Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional","title":"6\u00ba ano"},{"location":"turmas/6o-ano/#6o-ano","text":"Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana. Segunda-feira Matem\u00e1tica Hist\u00f3ria Ter\u00e7a-feira Ci\u00eancias Ensino Religioso Quarta-feira Artes Portugu\u00eas Quinta-feira Ingl\u00eas Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica S\u00e1bado Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional","title":"6\u00ba ano"},{"location":"turmas/7o-ano/","text":"7\u00ba ano Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana Segunda-feira Matem\u00e1tica Hist\u00f3ria Ter\u00e7a-feira Ci\u00eancias Ensino Religioso Quarta-feira Artes Portugu\u00eas Quinta-feira Ingl\u00eas Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica S\u00e1bado Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional","title":"7\u00ba ano"},{"location":"turmas/7o-ano/#7o-ano","text":"Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana Segunda-feira Matem\u00e1tica Hist\u00f3ria Ter\u00e7a-feira Ci\u00eancias Ensino Religioso Quarta-feira Artes Portugu\u00eas Quinta-feira Ingl\u00eas Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica S\u00e1bado Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional","title":"7\u00ba ano"},{"location":"turmas/8o-ano/","text":"8\u00ba ano Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana. Segunda-feira Matem\u00e1tica Hist\u00f3ria Ter\u00e7a-feira Ci\u00eancias Ensino Religioso Quarta-feira Artes Portugu\u00eas Quinta-feira Ingl\u00eas Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica S\u00e1bado Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional","title":"8\u00ba ano"},{"location":"turmas/8o-ano/#8o-ano","text":"Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana. Segunda-feira Matem\u00e1tica Hist\u00f3ria Ter\u00e7a-feira Ci\u00eancias Ensino Religioso Quarta-feira Artes Portugu\u00eas Quinta-feira Ingl\u00eas Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica S\u00e1bado Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional","title":"8\u00ba ano"},{"location":"turmas/9o-ano/","text":"9\u00ba ano Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana Segunda-feira Matem\u00e1tica Hist\u00f3ria Ter\u00e7a-feira Ci\u00eancias Ensino Religioso Quarta-feira Artes Portugu\u00eas Quinta-feira Ingl\u00eas Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica S\u00e1bado Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional","title":"9\u00ba ano"},{"location":"turmas/9o-ano/#9o-ano","text":"Nessa p\u00e1gina voc\u00eas encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens s\u00e3o feitas em dias espec\u00edficos da semana Segunda-feira Matem\u00e1tica Hist\u00f3ria Ter\u00e7a-feira Ci\u00eancias Ensino Religioso Quarta-feira Artes Portugu\u00eas Quinta-feira Ingl\u00eas Geografia Sexta-feira Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica S\u00e1bado Sala de Leitura Sala de Recursos Multifuncional","title":"9\u00ba ano"}]}